% usage \cite{telecom-world}
\newpage
\begingroup
\renewcommand{\bibsection}{\section{СПИСОК ИСПОЛЬЗУЕМОЙ ЛИТЕРАТУРЫ}}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{minpap}
	Minsky M., Papert S.
	Perceptrons: An Introduction to Computational Geometry. 
	/ Cambridge: MIT Press, 1969.

\bibitem{bmp}
	Brain Maker Professional,
	Neural Network Simulation Software.
	User Guide and Reference Manual.
	/ California Scientific Software, 1993.

\bibitem{ins-tip}
	Круглов В.В., Борисов В. В.
	Искусственные нейронные сети. Теория и практика. /
	Москва -- 2-е изд., стереотип -- 2002 г. -- с. 201-210.

\bibitem{Hebb1949}
	Hebb, D. O.
	The organization of behavior: a neuropsychological theory. /
	New York, 2002 г. (Оригинальное издание — 1949) -- с. 335

\bibitem{readme}
	Southern Scientific CC
	README.txt (eng)/
	файл распространяется вместе с программой.

\bibitem{FNN}
	Bishop C. M.
	Pattern recognition. Machine Learning,
	(2006). 128, 1-58

\bibitem{aoro}
	Горелова А.В.
	Алгоритм обратного распространения ошибки / 
	Любимова Т.В. //
	НАУКА И СОВРЕМЕННОСТЬ №38, 2015 -- Новосибирск: Центр развития научного сотрудничества

\bibitem{somerandom1}
	Haykin S. Neural networks: A comprehensive foundation (2nd ed.).
	New Jersey: Prentice Hall International, Inc. 1999. c. 1103

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage

